柴灣又有人放煙花

翠灣表示好很嘈！

想訓覺個陣就嚟了